真三系列，最好玩係咪第二集？

就算依家出到第八集
依然覺得第二集先最好玩

起碼有挑戰性
記得俾合肥新城既連弩兵射到仆街

真心好難玩
但打贏左又會好有成功感

鍾意第3集多啲
當年真係日煲夜煲第3集同戰國無雙2

覺得五其實唔係講到咁差
純粹系統上有分別
人設我覺得係咁多代最正

五係人設系統都係最好
唯一一代有攻城FEEL

有冇巴打好鍾意「護衛兵」呢個系統？
感覺真實d
唔太好護衛武將

黃龍護衛兵?

成日8個衝上去執我雞

係 其他代都係衝入去殺完人就走

第三集最好玩，有得隻秋隻

牛金

有
好鍾意
不過練爆左啲護衛兵太勁揪
我會又練過啲新既

4